美國會報告揭拜登兒子與中共利益關係

Hannity: Senate GOP's Hunter Biden report should 'immediately disqualify' Joe Biden from presidency

Fox News:

咁多賣國賊既
Btw拜燈必勝

又贏

左膠：俄羅斯問題大過中共！請停止迫害中國

佩洛閪：屌，唔好篤我出嚟，最多收少啲

根本拜登成家都有問題

白左：Fox係fake news

Senate Committee 都係fake

拜登根本就係工具人
已經接近失智老人
畀民主黨拎黎玩

有冇幻幻先

左膠媒體直頭唔報, 扮睇唔到

CCTVB都冇

基本上所有媒體都係針對Trump

涉及中共, 當然唔報

根本左膠黨就係賣國
黑人馬同希拉里都一鳩樣

美國大報都係共犯

我唔知我睇唔到
我淨係知ivanki同中國做生意

左膠潛意識既烏托邦就係想走共產主義
見到中共仲大聲講共產, 不斷大外宣推銷自己國家保障, 保健做得幾咁好
國力提升左唔少, 起馬唔洗破產, 唔洗好似古巴咁樣封閉式管理

成班左膠盲信大外宣
打晒飛機想奶想跟想學

拜登要贏

仲有大搞政治正確社交媒體驗審查 完全就係配合支那共匪嗰套顛倒是非嘅意識形態

我登必勝

睇個標題load左陣
美國 會
美 國會

推返

唔止中共啦
個仔仲通埋俄

推 仲快啲上FCC 個Twitter捍衛新聞自由 - 分享自 LIHKG 討論區

好老實 連登又係登 拜登又係登 冇理由唔撐佢

joke biden

小問題，同中共合作維持多邊主義姐，有人如獲至寶，大家應該拉闊少少黎睇。
拜登一定贏侵侵

呢d叫叛國罪

中國兒童

其實同中囯有生意來往係好正常

要更加實在既證據
例如何志平案

咁講真 NYT WaPo呢d都有報嘅
係用字偏頗囉
巴打可以入去我個po到睇

點解Hunter Biden已經上咗US trending都完全無人講

入去了解更多

燈！登登登燈

白左食人血饅頭食到腸滿腸肥

拜登係靠出賣美國人利益收晒全世界錢嘅仆街黎.

Pelosi 都好撐港人架！

諗起呢條片

唔交戲，點呃人

推

記得上Twitter

啲大報俾油企控制哂啦

準備神奇十月
btw,拜燈必勝

場運動仲未完，勝負尚未分曉

拜登蠃左d美國佬先會後悔

佢個仔直情係幫中國
同美國爭稀土採礦權啦
仲要俾佢爭贏咗
又幫中共收購一間
專門開發軍民兩用引擎嘅美國公司
間公司個底仲要花到仆街
之前已經偷撚過技術賣俾其他國家
唔記得咗係咪中國
不過應該都係
成家都賣國賊

CHINA JOE

How dare you 出聲未

拜燈必勝

Any source

民主黨死忠 奶共人士 BLM撚係唔會理的

Anyone but not 侵 奶共？理撚得你

但係hunter都有收俄羅斯利益

Fox news 就算數吧啦
呢單嘢查過好多次啦
查極都係冇料到
完全證明唔到佢個仔嘅嘢有影響到拜登嘅Policy
依家只係臨選舉再炒多次

又一個blank account

#BLM biden’s life matters

佢個仔喎
仲要有咩證據
除非脫離咗關係啫

真係好彩美國人唔識中文
否則見到呢啲咁嘅言論真係笑死人

有人反對，證明

大仔已經喜獲毛主席召見

Push

根本就係舊料翻炒多一次

（當然，你可以話除咗 Fox News 之外，全部都係假新聞，咁我就幫你唔到）

＂Hunter Biden’s lucrative work at a Ukrainian energy firm while his father was vice-president was "problematic", a report by Republican senators says.

But it found no evidence that US foreign policy was influenced by it.＂

＂The 87-page report called the younger Biden's role at a company suspected of corruption "awkward" and "problematic" at a time when the US was trying to help clean up corruption in Ukraine.

However, the report found little additional information that had not already been publicly revealed in news reports and testimony to the impeachment committee.

Mr Trump has claimed that Mr Biden meddled in Ukraine to help his son's business interests, but lawmakers found no evidence of this.＂

陪尼克遜同毛主席玩幼幼

人哋又睇唔到

china joe必勝

我原本想quote BBC一陣又有柒頭嘈話左報

推，佢碌柒喇今次

美國應承幫手，二戰英國人出post：大家覺唔覺得我地就黎輸，場運動已經完左

拜登當選大赥非法移民

醫療免費， 大學免費

唔打仗只攪環保救地球

人板呀

第一場辯論完咗就End game啦

比埋錢贖犯
等同買票

香港侵粉：只有 Fox News 係報道事實，其他都係 fake news
中國五毛：任何消息CCTV 人民日報冇報道過嘅，都係假新聞

之前見到個tweet有兩張相，唔知會唔會係spy earphone, 有人教佢講嘢

Game over, man. Game over!

醫療免費，大學免費，有乜嘢唔啱？
香港而家咪係醫療免費囉，咁你係咪要反對香港嘅公共醫療？
個個大學生都話還 student loan 好辛苦，大學免費有乜問題？

On9仔

又想擾亂視聽

係好多News 左報唔會報

坐監就冇咗投票權，根本呢樣嘢就唔合理，香港嘅囚犯係有投票權嘅，係長毛爭取返嚟

坐完監都冇投票權，就更加唔合理，剝奪政治權利終身？

跟住佛羅里達政府打官司輸咗，就巧立名目話如果欠政府罰款嘅就唔可以投票

吓，我欠罰款，就連我投票權都冇埋？

你咁都覺得係合理嘅，香港仲爭取乜嘢民主自由？

我見到 Fox News 話 CNN 冇報呢個新聞
我求其上網search下
第一個就係

咁點

你不如每個News 比較下囉

唔該用個屎忽諗吓
除咗共產黨及獨裁者，只有特朗普會話除咗佢認可嘅傳媒外，其他都係假新聞

你咁搞笑嘅，而家邊個規定每一個新聞機構報嘅新聞要條條都係一樣？

佢咁講

唔等於唔係

好似你冇用腦

唔知邊個搞笑

知唔知自己講乜

佩洛西點奶共法？

同China Joe同一陣線仲唔係

不如我就俾個例子你

前嗰排特朗普俾記者踢爆佢隱瞞疫情，一早知道病毒係有幾危險，但係向公眾故意淡化疫情，仲要有晒錄音為證，佢親口承認

咁所有新聞媒體就梗係深入報道呢條新聞啦

咁同日 Fox News 主要講乜嘢呢？佢哋係講特朗普得到諾貝爾和平獎嘅提名

佩洛閪出聲未

教科書

咁代表fox news fakes news

你望過成80幾頁既report未

班賣國賊
收中共錢 又收俄仔錢
有錢收入自己袋就得
話知你BLM放火燒嘢

只有獨裁者先至希望人民從單一渠道接收新聞

btw，前幾日特朗普提及有記者俾差人推撞，佢話係一個＂好美麗嘅景象＂(a beautiful sight)

你咁支持特朗普，咁你係咪好支持香港黑警針對傳媒？

俾成份report你慢慢睇啦

入嚟引戰引好啲啦

正如司徒華呢啲大中華膠直頭係港奸

你真係好耐性

BLM 放火燒野係仆街冚家剷
香港抗爭者放火燒野係義士

樓主唔該pin呢個
上面條友真係柒到炒撚哂車

呢個係前一兩日美國國會出既報告
全文81頁

民主黨係仆街冚家剷

我早兩日一出街已經刨完
無記錯71頁開始睇 講緊細仔同佢家族點收支那錢法

我無睇曬

我咪係講緊前兩日嗰份報告囉
我引述嗰啲新聞都係兩日前嘅

柒夠未

你係咪除咗話我柒之外
就冇其他嘢乜以駁？

係嘅話我就唔同你爭最後一個出 post

你返出去啦

香港連 和平遊行 都唔比

唔能夠相比

News你老母咩
你不如睇哂成份report先啦屌

佢話你駁唔到

明明駁左

Report最尾個conclusion仲講埋啲料未爆完會進一步調查

你唔好考我記性
上年仲可以拎到不反對通知書嗰陣
已經出晒火魔法同裝修

乜勇武抗爭嘅理由唔係因為和理非冇用咩
原來有和平示威嘅權力的話，就唔可以勇武抗爭？

你話你哋幾可笑呢？
要合理化自己勇武抗爭嗰陣，就用外國嘅示威來做例子
依家要合理化自己支持一個政權，就否定外國嘅勇武抗爭

又會扮足31年囉
兩黨都當支那係朋友嗰陣佢"做戲"有市場咩

就係

BLM 都叫抗爭

幫邊個抗邊個策劃？

唔扮咁耐點呃你呢啲柒頭

共登必勝
我愛共產黨

唔好理啲中共PR

死都搵野黎講

香港民主人權法，明明係由民主黨控制嘅眾議院通過先
再交俾參議院通過
之後放咗喺特朗普枱面十幾日佢都唔肯簽，因為唔想破壞貿易協議談判

你話民主黨幾咁精神分裂呢，明明係投共㗎嘛，居然走去起草一份咁嘅法案的制裁共產黨喎

人哋返工時間

民主黨唔交戲點鋪路

Btw咁係咪簽左

係囉
有人搞事，一定係背後有人策劃啦，一定係有外國勢力，一定啲人係收咗錢

咦？點解講啲嘢咁似港共藍絲

柒左又轉風向

又死lur

又話唔爭最一個po

死返出去啦

push

係囉，次次嗰D搞親中國嘅法案，都係兩黨跨黨派支持

民主黨真係有好大嘅陰謀，鋪緊一條好長好長好長嘅路

係呀

柒頭

Democrat my US sell human

左膠 : fox news = fake news 陰謀論

你咁怕人反駁你
自己開個 word 打篇文咪得囉
上連登黎托咩
定係你淨係想自己友圍爐，咁你不如自己開個 fbgroup 啦

喂啊

你啲柒駁一早駁左

露撚晒底啦

又係自己話走又唔走，係咪上頭唔比

你睇吓民主黨幾邪惡，居然搞香港難民法，香港D侵粉千祈唔好偷偷報名

同香港泛民一樣

必要時腳弱同奶

咩叫兩家茶禮

民主黨點止惡，仲好仆街，China joe聯合閪門子屠殺都唔出聲

左膠：正常生意來往啫！但侵侵歧視女性！侵侵歧視黑人！侵侵歧視歧視！侵侵樣衰！侵侵囂張！侵侵輕視疫情！侵侵應對疫情失當！

食幻幻就睇唔到

BLM 搶LV 喎。。。偷野爆格 香港人呢。。。
美國起訴個差佬謀殺喎 市既警局重組喎。。市長道埋歉喎。。有關既警察成條team 都無得撈喎。。香港警察呢

你。。覺得香港人同BLM 可以拎埋一齊講？

我哋圍爐算啦

首先，有人統計過， 93%嘅 blm 示威都係完全和平嘅

而且真係對唔住， 有人借住示威爆格搶嘢，可以話係西方社會嘅傳統文化，幾十年都係咁，如果你地覺得呢啲係咁大件事嘅，咁唔該下次唔好用外國嗰啲抗爭畫面嚟合理化自己

至於點解明明懲處左個差人都仲唔收貨，人哋係講到明原因嘅，因為佢哋認為呢啲並唔係單一事件，而係根本美國有制度性嘅歧視，唔同制度想解決呢個問題，根本就係無補於事

其實你呢啲講法，同啲藍絲又係一模一樣，佢哋都係講，逃犯條例明明六月中已經撤銷左，點解仲要出嚟搞事？咁仲唔係別有用心？

俾埋個資料來源

我睇唔到，我唔知，總之係fake

梗係唔收貨，未抽出背後兇手

唔好轉話題，而家喺話邊個策劃同煽動

幾時有合理化？首先冇合理

仲有咁你同唔同意抗爭？

mitch mcconnell個老婆係華人係大陸好多生意

Btw 93%

咁多城市加埋得幾百個non peaceful 咁樣呀

自爆？

維穩都唔好作到咁

柒頭真係有樣睇

又想搞我拜登 點搞都贏撚硬

佢仲要抄人地第一個留言黎串你
利申：路過見到覺得好好笑

唔係點做PR日日打咁多飛機

waaa 原來仲有人睇yahoo

呢個人應該係有啲問題

咁都有得笑

大家唔好推

唔好再推啦

人哋柒曬啦

仲點再開工

推比大家睇
要記得用FB睇yahoo新聞 緊貼時代步伐

咁推

唔好推

仲有條fake news撚好似好想出名
佢po返你呢個po就當咩虐童視頻係已FC

驚爆！拜登之子黃色視頻、虐童視頻，45億美元協議被中共內部高層爆料給美國司法部

美國海軍陸戰隊演練模擬行動：為香港量身定做！

睇左

佢鳩po想合理化？

唔知佢條ON9咩思維
hunter好多勾當就係人都知
但根本唔可以代表9up郭班友講嘅野係真
路德係唔會變路透
條友仲想屈返我係毛

Pelosi 奶共
你不如話習總係侵侵條針

china hunter joe

總之拜登贏硬啦

國際關係大師+美國內政師嚟架喎你
1. 參眾兩院都通過法案之後，總統只有十日決定是否簽署，佢絕對可以放係度十日都唔簽，亦唔行使否決權都會自動成為法律；否決就再掟返落兩院再debate過
想問下點樣放係trump枱面十幾日都唔簽？

2. 依家已經成為美國法律一部分既香港人權民主法，係參議院通過既版本嚟，無記錯係共和黨senator rubio提案，原定今年4月先係參議院審議，係因為理大+中大戰役玩咗hotline提前通過再掟返落house度再過一次，然後送到trump枱面
所以你要多謝既唔係中國盟主黨美國支部，亦都唔係美國共和黨，而係願意為香港付出、犧牲既勇武手足，姐係你每日都想佢地去死去被打被姦做你twitter retweet既材料既人

3. 中國盟主黨美國支部起草既香港人權民主法案無包普選，依家你見到既香港人權民主法有包普選既。

我開始明白點解健吾（我都唔like佢）要出書，正如你地對14年雨傘革命既野好新鮮咁，幾年後你地都唔會記得反送中運動做過既野

毛佢老母

世上所有民主黨都是一樣的

死開啦民主膠

我燈大義滅侵

GOP Tom Cotton果條用DV lottery 配額俾香港人果條bill你唔提？

共諜

唔該巴打supplement

的確我都覺得biden好有何鴻燊既感覺

兒子生性病母感安慰啲fd